[轉天氣]有無人身上出咗一點點紅疹？

本身有濕疹，前幾日個身慢慢出紅疹

夜晚又唔係話好痕

今日沖完涼發覺背部多左一堆

有無人有類似經驗？感謝

可否奶下你d紅疹

應該濕疹？痕啦，紅色一撻撻，對稱，左手有右手同一位置都有，九成都係濕疹，查啲beta 啦